究竟heymandi啲仔伏d定啲女伏d

扮男識到勁多肥婆
扮女又識到好多唐氏綜合症樣
155cm都見過

大家都咁伏

男女都要扮? 你到底咩性別?

你彈性性別?

打和啦super!

垃圾打手 拉

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

寧願係現實生活識
尤其經過miss pun呢件事之後
Behind screen 條友都唔知咩人黎
精神病又有唐氏嘅又有
現實識起碼可以觀察對方多d

高質絲 外協 18

70kg肉地絲 極外協 搵180up 溫柔 大隻 有腹肌 運動型 陽光 單身 大學 靚聲 幽默 認真 專一 識影相 有耐性 識氹人 自住 車巴 走甜 走四眼 走弟弟 走sp fwb 人地 可換相你先 不秒回

垃圾先玩

幾次一 q

改名叫heyfatty好過

搵認真 專一 真心男朋友

Ture

36D 即出

呢個真

差個 有男友

18歲 人地 齋傾計 可甜

一睇就知你冇玩
係叫「人地」 唔係叫「有男友」

屌

男 好多覺得自己好靚仔既毒撚
仲要外協
一早刪左呢啲睇唔到樣既app

識親嘅都中上喎，未必係好靚仔但都正正常常
談吐嗰啲都非常正路
你個名set得好咪會識到啲高質人

睇到樣既app唔見得好好多

肉絲但高質姐係死肥閪

試過換完相發現條女生到成個黃碧雲咁

呢 d 9 成蝗雞黎

換過相見過有條仔九成似william hung
嚇到即刻del chat block佢
佢竟然變態到用第二個tg扮第二個問我攞相
估都估到係你啦on9
我都知我係冇咩禮貌但佢真係好撚柒

BOTH

block左都知架咩 我block左好多人喎

我都想知好變態 我明明轉埋id

約左三次都係肥婆，果斷刪app

幾kg都唔問就出去

d女柒撚到仆街

我遇過有個都好撚似

女伏啲吊高黎賣要求又高，點知出到黎屎一舊

仔伏啲 個個話自己高質 不過深夜啲仔多數好正可惜我食唔晒咁多個
利申 絲 168/53 34c

就係呢d
靚絲168 34C
出到黎唔知變左咩樣

咪係

笑撚死

但現實圈子冇
除非只係為搵sp

連未亡人個仔都唔合格同老母住

係到想奉勸各位男士如果唔係特別靚仔千祈唔好提出換相
九成機會都係比啲女撚狗
以前玩左兩個禮拜有幾個男仔話想同我換 睇完覺得一般般 但應承左又唔比人地就唔好意思 最後唯有婉轉啲同佢地表達對佢地冇意思

究竟想係冇相睇既app 想搵到幾高質 係靚既都玩cmb tinder/現實識人啦

通常深夜多高質靚仔出現 前日match到個 好鬼正

個次真係唔怪得我
調轉男嘅換到catgirl仲要有少少唐氏樣都block 啦

真啊屌，仆到我唔知要答佢咩
仲係到追我俾相

熄左燈應該ok

cat girl

我見到佢個樣咁
比假相佢之後講唔岩 即走

好過傾完先發覺唔掂

大把p相p到仆街啦 出黎先見真章

絲打都幾大食
食左幾廿個

咁岩又match到咋
Hmd咁細

佢係立即add 我
我冇同第二個傾
佢自己話係我block佢佢想知我咩樣先add

咁應該係因為block咗個對話會變no msg
就算你block，點你icon都係好易知你個下個id

block咗都睇到下個id咪好危險

不男不女

男人155？

HMD太伏我轉咗個有樣睇嘅apps
啲仔好多都擺自拍大頭相 有幾個仲要嘟住嘴咁影
究竟佢哋想搵男友定女友
我寧願冇樣睇都唔想睇到咁多柒頭相

係

Hmd識左幾個仔 交換過相都唔太差
比想像中好

食左幾多條仔？

無食過武肺問題無出過黎

真係有靚仔？

樓主咪其中一個有問題奇怪嘅人

渣ga

PM 我

無所謂啦
反正興趣唔大
最唔靚仔個個反而係我約佢唔出

有次無聊download
有個人自稱係靚仔之後我問佢攞相
佢竟然屌返我轉頭 on9

Hmd黃金時期已過
祝你好運

咩時期？

總覺得自稱 靚仔 唔差 個d都係大伏黎

遇過唔少靚女
利申：常換相

大部分都伏
認真講，啲女玩app識人唔會好高質
利申：係hmd識到女朋友

你點知幾時

點訓

佩服佢哋咁有自信

個人經驗 不喜勿插

155得罪你咩

咩意思

男人155

你地都第一時間走左啦
仲要鞭屍

啱啱先發現樓豬變咗性

啱啱del咗app，得呢個app可以伏到咁

155cm係見真人見到？

有錢加大隻 可特事特辦

當我死㗎

如果到時唔講
一換相就變左好撚伏

下下換完相就比人block
愈玩愈冇癮

利申：冇乜相可以交換

誇左d喎

你係仔？

係
上個月應該同左接近20個絲打換相/出街
全部冇下文/被block

你幾高？
約左幾多位出黎？

屌你肥婆仲咁撚多嗲 減左肥先學人有要求啦

之前係上面搵到金主 冇心呃佢 佢肯幫我俾錢我唔拒絕咁解

女伏啲
利申；我就係俾連狗del過ac既米線小王子、營多撈麵小王子！
想知再講

好慘

港女咁易約架咩

爆啦

呢個都block埋？

乜block人 佢都會知架咩？睇到？

巴打睇開d

93洛神 #61239
事跡：
1. 舊年69以同路人車手個名車啲女網友去現場，又車人番去，趁人眼訓想車去第到。事後騷擾人，話想食人地煮嘅飯，話中意人，後尾人地block左佢
2. 係鹹濕tg谷send偷拍車上嘅女仔相同埋FF想屌人地
3. 係TG吹水谷入面大膽咁騷擾啲女谷友，講咩想摸你想食左你，私下又撩人
4. 用抗爭食未成年少女，第一次見面就提出做人男友，又吹牛吹自己點西利法，呃個女仔比個處佢，之後又氹個女仔又同佢爆房。
5. 次次都唔想戴套，直到中出完人之後個女仔驚有左，佢先死死氣氣買驗孕棒驗，個女仔問如果有咁點算，佢就話落左佢，但之前未發生啲咁嘅事就話生呀生呀。跟住之後飛人。
6. 個女仔係分手後一直有搵佢，但佢唔理人，之前佢幫左個女仔一個忙，個女仔想多謝佢，知佢窮開，問佢有咩幫到，佢話想借錢，個女仔因為係學生就借唔起咁多錢，惟有借幾百比佢同埋請佢食飯
7. 係鹹濕谷講個女仔又搵佢，好煩，又自稱冇食過人
8. 食飯個日遲左4個鐘直到餐廳打烊不但止，見面後同佢嘈兩嘈，佢扔番錢落人身上，個女仔要求佢比番餐飯錢黎，佢應承比但之後再搵比佢blk 左

Last seen long time ago唔係block咩

姓咩名咩 有冇ig fb 直接放上黎啦

你玩咗幾耐

好閒姐

無玩 俾人鬧完刪左

渣ga
鬧兩句就走

免費戲飛有咩所謂

你唔會非禮有咩所謂 同自己睇戲坐隔離傾下計姐

怕你多手姐

點解唔玩cmb

黑到咁 邊個睇你

係咪要beans先match到嗰個
不了

逼人課金嘅交友app

一定要課架咩

會俾其他人屌條女多啲 嘈住睇戲

用晒要課金好似
總之好戇鳩

咁既樣都呃到閪屌
我應該一見到就直接block既level

應該已經唔係打扮嘅問題

每日有廿幾個profile畀你選妃
之後再睇下match唔match到
廿幾個都match唔到就建議ching返去玩唔出樣嘅dating app

真天魔透明公仔嘅問題
不如唔好換相啦

咁撚正 選妃
朕今日就揀你

啲仔個個又高又大隻

咩

笑左

呢段嘢係咪比人放過上厹channel，好似見過

但係35时腰

冇，邊到有狗公channel，想爆

腰圍就一定唔會寫出黎架啦